點解斑爺會死

明明比凱踢到左半身都冇埋
咁即係話冇心臟都唔會死啦

頂你比黑絕插下心臟，咁就死左

會唔會有啲兒戲?

死左要死埋右先得，重睇啦

致死係因為輝夜連同十尾一齊係佢個身爆出去
尾獸離開人柱力會死

睇套動漫都要問點解 你唔問點解會有忍術？

抽走曬所有卓羅無得再生